又一傻仔公然犯法

係人都知伸縮警棍係違禁品

伸縮警棍受《武器條例》監管，列為違禁武器，同受監管的違禁武器包括中國式飛鏢、彈簧鋼棒及附有手柄鐵鏈等。根據有關法例，在本港伸縮警棍只配給執法人員使用，其他人士藏有或使用伸縮警棍均屬違法，最高刑罰為罰款一萬元及入獄三年。
警方警告根據法例精神，愛好收藏武器的武器迷及出售這些違禁武器的人士均已觸犯法例。

大家記得唔好買！

關咩事

係呢幾日開post回post嘅，都係5毛
只可以講郭文貴

香港唔比有其他野發生

犯法又點
你想支持差佬執法?

香港武器條例根本就過曬時

唔通好似美國咁人人有槍好?

係

痴撚線，咁都話人5毛

點定義警棍？
伸縮天線算唔算？

咪on9 啦。。。

最幼稚就係你呢挺人，你咪買支試下，然後到時上庭問法官點定義囉

中國式飛鏢姐係邊啲

嘩你好成熟喎
問下樓主點睇又要我問返法官